{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 양화펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約及びご利用の際の注意事項により、リアルタイム予約の特性上、ご予約が重複することがありますので、重複予約が発生した場合は全額返金いたします。 また、利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセル時に手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡してご確認ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用され、割引が適用される前の客室販売金額を基準にキャンセル料が策定されます。 追加で入院した人数に対する料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、その場合、現地決済をお願いします。 最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。 遅い時間に入室される場合は、事前に業者に連絡してお知らせください。 業者の物品の破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前に業者にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者のみが入室する場合でも、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 また、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室の際に利用できる特典はIPTV/WiFi、カラオケ、フットサル場、駐車場があり、谷に隣接した場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "利用不可の案内を受けた場合、キャンセル時にどのような手数料が発生しますか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセル時に手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ご予約変更の際はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があります。変更不可や手数料が発生する場合がございますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用され、割引が適用される前の客室販売金額を基準にキャンセル料が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加で入室した人数に対する料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加で入室した人数に対する料金は、ご予約の際に決済されないことがありますので、その場合、現地決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室する場合はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "遅い時間に入室される場合は、事前に業者に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の際の対応はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、入室が制限される場合がありますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日ご予約後、当日ご利用の場合にはどうなりますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前に業者にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "保護者の同伴無しの未成年者が入室できますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみが入室する場合でも、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設及びアメニティはどのようなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に利用できる特典は何ですか？",
            "answer": "入室の際に利用できる特典はIPTV/WiFi、カラオケ、フットサル場、駐車場があり、谷に隣接した場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 782
    }
}